有無人大個左之後性格完全唔同晒？

細個好廢又無自信

唔算毒但係唔中意出聲

而家性格完全相反

樂觀之外仲變左個 9Upper

屌，我先同你啱啱掉轉曬

好耶有人應我

點解咁講

慶幸細個有過童真

無奈人大左，好多嘢都令自己更加收收埋埋

可能就係因為自己細個過得太差

所以人愈大愈唔怕挫折

巴打加油呀要做一個自己想要做既人

細個 肥矮柒 冇朋友又試過比人恰 比較靜
大個左後識打扮下 都有人撩下自己吹水 反而越大越毒

放心小為冇咁易死的

女都未溝過扑過咁就死好唔抵

中小學都好extrovert
唔知點畢左業之後個人靜晒 唔鍾意social
做事變到好謹慎
Adhd自己消失咗

自己細個有朋友不過都係做比人恰果個

巴打愈大愈毒係指性格定行為方面？

同你一樣 依家日日四圍9up

同你完全相反

係咪受過啲咩刺激？

exact7ly

冇

而家一開左制就收唔到口

好彩班朋友都唔會話嫌我煩

細細個好勤力，做乜都最top嗰堆，競爭心態好強，力爭上游，各方面都好有自信

而家....興趣廣泛無一精通，不學無術既懶散廢青

唉

戴面具姐

有時候習慣左唔出聲就真係會一直習慣

分享下

其實到而家都唔知自己真實性格係點

淨係覺得人開朗啲個世界都好似會唔同咁

呢度好似好多人都同我相反

可能可以咁講

但有無諗過細個既自己先係戴面具果個？

自己細個好多黑暗面

但經歷左好多事個面具先除倒落黎

咁又唔可以咁講

識啲人細個好 top 大個懶散

但一發力就好快追番上黎仲勁過而家果堆

小一小二好乖好平凡，無乜人識無乜人理，之後小四開始就做小丑冷好笑，做好多野去吸引人注意，最後成功人人識我，中大學如是，但人越大，個人越孤辟，鐘意一個人食飯，好驚兩個人食飯，但對住朋友依舊扮yo